Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 535 收到風呢個POST好多痴線佬

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

Yes

LM

Lm

想問下 RB 同 TH 仲有無 darth vader？

lm星期一開訂

上完紅黑都唔派貨

5月中既隊長單 會唔會5月中先拎到

推埋舊post先

樂觀左d

係呀係準備派Q2貨

LM
今次等派貨

拎完隻85
好耐都無上去拎過野
可唔可以派下貨

最期待Rey kylo ren
希望rey改頭雕

Rex

想開心lm

3隻都有單

紅黑應該郁得快過肉腸

衰d講句，抵撚死 無腦富二代係爭梗d架喇

快啲派到14/7

有冇Ching有買白vis cosbaby

好多十幾號單都係300左右

等緊100入多隻

等返貨

新手入坑，想問紅黑蜘蛛俠個蒙面頭係咪要好用力先裝得番上去架依家淨係裝到Tom Holland個頭

聽到啪一聲就得 睇吓說明書

想問下CA同gg仔而家派到幾多號？人在外地，驚收唔到sms

CA 29/4 8:30pm

炒狗係抵死
不過都好希望你食炒
好撚煩

85又撈底 美隊又撈底
仲有咩撈一次過講

吊你牙活派得新野未

隊長呀

猴活做嘢未

今個禮拜都差唔多係時候開s2 mando

阿活: 上星期咪開咗兩隻訂畀你哋 仲開乜尻

係時候開ZSJL

呢個月又DC又Marvel又SW排緊隊
牙活好唔得閒

比盡咪得隻黑超人

佢得唔得閒都係一星期一隻嫁啦

真冇人想知佢撈乜鳩

個幾百蚊都左等右等

撈左張$300 7/12 平過原價就算了

有冇人知隊長排到邊

阿活會唔會rerun jl嗰堆呢

星期四集氣

紅黑蜘蛛 我差一日炸 幾時捨得派

JL鹹魚翻生睇呢鋪

Cyborg 黑超 Darkseid 荒狼

Cyborg應該難
同WB反哂面

Catwoman

真 一定要 bvs等撚到宜家

為左Zack專登俾左一個月錢等stream

又唔派新野?

想訂水行俠，銅色件甲好型

依家CA派到幾多號 等左好耐

sor 禁錯回覆

呢隻點解唔收現

建議你睇下review片先

水行俠兩隻我都有，但係我覺得粟米衫靚啲，題外話，我係第二水，好似膠衫冇咁厚，冇咁頂關節

幾時返

返1/6個時通常會有

唔知今個星期牙活會唔會好心情開新訂

有阿 cyborg

唔該出黑大超嘅話 記得改一改返個髮型
其他照舊我都接受

The falcon and the winter soldier會唔會又係播晒劇先開訂？

佢出我訂兩隻

訂十隻

應該唔會掛一黎到就新造型啦
但我寧願開正義聯盟 見到bucky爭盾就唔開胃

風柱

應該唔會掛，畢竟無咩新做型，預告都睇哂咁濟

仲有個變美隊既look未出

兩個主角應該唔會各出得一隻咁小掛

你睇下wanda vision.就知

final trailer 見到佢練緊飛盾

打電話上去問

係咪以後啲都只會出膠髮唔再有植髮？

冇人答到你 去問撚狗活

個d 唔係之前免費派咩

本身要錢買架

睇trailer後覺得多動作戲好多

bucky玩刀果幕

好似都唔平 要成30幾蚊嫁

$50

hottoy 係跟concept art 整

啲膠髮真係好似玩緊啲幾草嘢膠公仔咁

樣辦跟設定整 大貨一般會跟劇調整

上星期二開MCU，今日星期二會唔會再開新嘢

又到12點

不過都要植得好先好睇

cls公司仲有2日就一個月冇派新貨

Safe

懷念

開訂就冇停手

應該會跟唔足

膠髮夠穩定,有時植髮反而仲唔靚

各有各好
但prefer官方出膠髮多
膠可以自己拎出去植
但植髮無得整返做膠

如果肯打理 植髮係靚啲

出面俾錢整就真係靚,但hot toys大量出D質素麻麻地

咁出面植一次 都差唔多可以買多1.5隻
一分錢一分貨

alita同WS版wanda我覺得係比較適合出植髮既figure，可惜ht求穩陣唔出

隊長慢到3月中都係派得兩水

hottoys可唔可以出林峯同古天樂figure

值髮除咗睇廠出成點
仲要睇埋玩家點打理
Wanda隻全曲髮唔打理應該好易炒車

newt 值唔值得後追
個頭雕其實唔太靚 有啲唔似
但套衫又好好j

alita當初個版係植髮 咪一樣比人屌

新出隻cosbaby 係出得小定多人買
想買都無貨

P1真黑超人 好撚似

但係要睇玩HT係啲咩客
大部分都想懶，又要靚
郁啲又屌，有幾多人會打理

大部份都係閪客
俾少少錢當上帝
隻Wanda 開訂成個FB一面倒狂屌
之後咪又係 排哂隊
係咪等派貨個陣再屌多次

之前見人拎AV3黑寡婦去植髮，的確係好靚，不過要1千幾，HT出得太差.之後endgame用膠髮又出得幾靚

好似係呢個，整得好靚

星期一上隊長未

就咁睇個可動好似好差諗緊訂唔訂

你以為係平轉關節？

唔派貨以後咪7派囉

呢類關節可動應該唔差 兩節都唔係包膠

個加拿大似d女隆完胸有條傷痕咁

收到EMAIL派重甲

幾時派新嘢

應該全派，我8月都有email

我10月

Sor

我12月中都有

乜開到咁後
我以為11月截左

記錯咗 我果張都係10月

重甲應該全派了 11月頭有email

大家都有新嘢玩

應該唔多人訂
全派都可能無人放

今晚攞

唯有猴住RB同TH

美劇香港真係少人睇

開足成年比機會 好彩最後訂返

同mando有關係的都訂返
transport/death watch/1/4
免後悔

1/4好似唔多人訂
等睇依隻野派貨又火箭

1/4真係無訂
掙扎咗好耐
折左都仲係覺得有少貴

我盲目咁訂mando series 但death watch訂唔落手

抵玩嘅 配件多 地台靚 先收4千
派貨真係5千起跳

訂左TDKR set，已無quota放咁大舊嘢
除非放公司咁串

只可以話只有MCU先係咁

但又唔可以完全怪哂佢地

你睇返近期MCU 得幾隻係佳作 其餘hea到仆街

2千訂...
是會要人諗一諗

甩p差d認唔出

坐火箭了

唔是兵又唔是主角
一開始真是訂唔落

但佢是mandalorian 諗諗下成件事就好唔同

平時向下碌就係靠個p字黎認

我真係以為係

唔諗住普版？

咁希望有其他廠出

扺唔扺玩？

無諗過普版
一係唔訂，一係deluxe

咁訂啦 一陣派貨又想要番又要食炒就無謂
訂完到時有位咪照擺 無位咪放單

同意套衫靚 同埋我中意個行李箱
不過我冇買 我2揀1買左Grindelwald

訂完又要custom spear 同dark saber
除非候活小心意

唔好引me

話說終於開箱CA
整體真係好正
唔知係咪中咗 獎槌柄咩左 但費事換
而個頭雕隻眼真係太水汪汪

想問下你真人頭頂條分模線明顯嗎？

見到嘅，但唔太明顯

dx19仲未截咩

上手玩重甲
真是好高質 超重手 成隻im咁重
上色質感比啡甲仲正 衫又有層次 真心有誠意

手手腳腳四肢都是關節 應是全新body吧？
關節body真是要用多d

呢排都算好靜，就黎失禁式派貨？

集氣開armory同貓女

想要ht版

to 阿活，快點出黑超，惡夢batman，joker

我麻煩佢不如快手啲派下貨好過

派新野好過啦
訂完咪又係2-3年先出貨

Why not both?

派貨派到咁慢佢個貨期都無哂參考價值

Endgame隻隻都咁大訂單 咪拖慢晒

開完應該又會
擺成年都未截

又開就要2023年中先派貨
我反而關心幾時先變番正常出貨期

snyder cut新野

想儲齊一套knightmare造型嘅JL

正常look都唔齊

希望有其他廠出 其實外國應該有需求

Robert batman + 力架超人

可惜JL三部曲都已經比WB搞死咗

唔會正常番

等開神雕先 首日即訂

柱兄可唔可以提下阿活要派貨密d手收得番條尾數

神鵰即訂
過兒應該要睇定啲
始終bucky要長髮滄桑look先型

A3 bucky 真是精品來

點解唔係鵰兄睇定啲之前都有玩具leak左

因為一隻folcon都無
但已有bucky
Aseemble扮下嘢頂住先

WB 真係好撚閪利 玩到DCEU 支離破碎

其實兩個演員我都ok，( Robert 喺tenet 都令我改觀好多)但黑超人真心頂唔撚緊

鬍鬚佬收皮啦，之前又話出shazam，出左條毛，unfollow左

我信投共嘅chewy

我最愛既肥chewy好耐無出片

好似依家等緊大陸嗰邊批佢出片
同黑社會2個johnny仔一樣

雕兄無布衣啦 但照買
希望呀活加多小小心意
雕兄同紅巫女都等左好耐
endgame無野開

其實我諗唔透點解要望住佢個樣睇直播巨人 有咩賣點? 你話直播同靚女睇都話啊

超仔你坐啊

似樣掛有共鳴

獸巨

個腦即刻有畫面， 之前火鼠巴打嗰張圖

你哋班人又恰我超

牙活你間廠係大陸比人燒左,所以依家唔出貨

美國隊長2隻Bucky就真係多多多心意啦

肯派ep9未

Kylo

下個月先Q2

Kylo同rey好想快d拎

隊長郁未 dllm

ht派野越嚟越慢

👴🏻👁

剩計票房既話cm的確係好過shazam既，雖然我都覺得shazam好睇d
bop就算吧啦

見你個名都睇得出
Kylo應該正路
Rey唔知出成點

Rey希望有執好
不過ep7-9唔算呀活親身仔

就黎成個月冇派過新野

Thx

wtf

3月就黎完，隻1:4 gg幾時到貨呢

紅黑到底郁未

[/member]

套戲真係唔識欣賞睇左30分鐘有7-8分鐘都係慢鏡

其實BVS評價本身都唔係好好，係JL太差先令人對Zack版JL有期望，叫做了個心願

我淨係期望HT有個名目出返Knightmare Batman

BVS 唔差啦 我反而係覺得嗰陣食正marvel 大熱，咩都被比下去 嗰時好似CW 同 BVS 同時上

個時睇imax 真心唔掂 又嘈又碎 係追車同warehousre 真係好睇

反正導演版就真心好睇

我嘅評論係基於ultimate 同埋zack 好中意致敬漫畫，搞到好多本身唔係漫畫fans嘅人睇唔撚明

兩邊fans成日嘈黎嘈去真係睇到有d煩
其實有時我都係只想睇套好戲姐

我暫時睇咗個幾鐘 都覺得好正 華納醒下啦屌

你地覆緊邊個

幻視你係咪block鳩咗佢

應該好多人block左 資深劇透狗
改埋名劇透等你避無可避

block 柒條垃圾喇

條友係其他post 都比人屌

Bucky隻手又幾型

牙活快撚啲開白v

唔係iw隻手來咩？

連普V都無人屌你即係推佢去死嘅

開endgame SW+白V啦，肯定無人屌

訂哂擺個爭女pose

幾時再派下紅黑呀

鵰兄件衫好似無咁型

鵰兄對翼先係重點,希望同楊過會多D武器可以玩下

屌 想追返tact bat

我明呀

CA2 winter soldier個look先至係最型
之後D造型都柒柒地，戰鬥力仲要減半

metoo
改過地台 加啲配件 加埋Ben Affleck頭

候活

唔差在出埋沙漠bat
同joker真係絕配

真係好正

最後嗰20mins真係cls
猴活唔該出啦

佢依家完全吊撚我條癮

屌，已bid

你應該會追埋tact bat

希望反應熱烈啲唔想食炒

聽日外國谷暴動都似

big6話q4好似係

JL相關，非劇透

劇透

Cyborg就夠

1984 去食屎啦拍比傻鳩睇

笑撚左，snyder cut joker

JL睇後感(劇透)

JL睇後感(劇透)(三重加密)

真係笑撚咗唔知比咩反應好

好彩之前入左裝甲Batman同JL Batman幾驚又炒起

Between 想收隻tact Batman

Endgame菜鳥大師69真正身份曝光

我屌你老母你真係一個冚家產黎

又劇透又扮有風死傻西， block 撚埋你老母

已block由放流料開始已經知條友係死傻鳩嚟弱智都走去上連登

Carousel d賣家咁撚仆街嘅，二手當新貨賣

Kobe chow?

唔撚識，carousel 有真名架咩

樓上唔好再覆劇透撚
你哋又quota番段嘢

d二手Batman 推番曬黎炒

慣犯黎

呢到好多痴線佬,呢到有一個仲走去falcon and the winter soldier Po劇透blackwidow

已封鎖會員
星戰迷一個

屌加漏咗一層...

咩名，block 撚埋佢

仲喺度扮

一早完全封鎖左

準備又出

警已報

其實二手當新賣報狗有咩用

有冇賣家個名想睇吓係邊個

虛假陳述囉，條友自己話係新貨，唔犯詐騙都犯商品說明條例啦

唔理有冇行動啦，佢要玩野咪同佢玩囉

第一隻咁少人訂
侯活會唔會怕咗唔再出
希望新一集有返個LOGO喺心口

開名啦 廢時其他巴打中伏

真，試下無妨

㩒錯推post

我都係想等佢出有logo

呢套venom 冇蜘蛛成份
加蜘蛛logo上去反而有d九唔搭八

[member][member]

我愛呀活

超人復活後

一早BLOCK撚左

應該唔會理你
而且呢啲案唔係應該報海關?

填緊表報埋海關

ww想訂返1984普通版，應該未截？

金甲定膠髮果隻？

冇劍冇盾

係wo

膠髮嗰隻其實幾靚

都未

罰企應該可以keep得耐d

套甲太鮮艷

唔該巴打，已封鎖兩位劇透友

Agger

我覺得scarlett witch 果種關節其實幾得 唔會爆得來又唔算太樣衰

Block咗啲煩膠之後好好多，大家真係直接封鎖，唔好再覆等佢哋消失就好。

風柱受我一拜

隻眼係咪led

一set 2隻

set裝

巴打後追左就gg

對Batman無乜興趣喎

唔洗煩

淨係想要沙漠bat

尋日追完個位巴打....
今日就番出

笑死

普版有冇機會rerun

阿柱重問佢點解咁衝動

嘩屌，shut up my take my money

Knightmare Batman 如果跟joker set裝會好好多喎

我睇下有冇fd同我夾
如果無你又有興趣我地可以夾

Set裝咁賣咪唔算rerun exclusive

3200 2隻

放工去訂

啲on9炒狗冇得再炒沙漠batman lu

候活叻仔

大超真係死都唔改髮型 屌你老母

3200抵玩啦 跟番通漲

好彩之前冇手痕追JL batman& superman呢一pair啱我心水好多

有冇人夾Batman

1600一隻ok啦，之前食炒起碼5500

張單你keep定人地keep

點解scarlett 唔跟超人咁發光紅眼, 要用uv

活仔德政

我比到貨搵你，你唔走數就ok

正想po呢張圖

自用貴追有咩問題

唔駛等年半都係返到, 用錢買時間

人地都係有錢先追得起
俾多幾千早玩成年,抵啦

係唔係1500訂？

ss 版

黑超是wired cape

我反而唔係好想wired cape

有人放 +400

JL 鹹魚翻身, 而家FLASH係咪上返正常價?

逼人一次入兩隻ON9架

原版唔係

都冇會員優先係咪炒到傻撚咗

只想要黑超
Dllm

竟然一set

侯活德政
又有得睇炒狗落地獄

一定要一set買都幾撚狗

到出貨時應該又dc 熱潮已過無人接

係咪驚冇人買

黑超好撚型
利申：marvel迷

$2380hkd

等睇紅超炒到仆街

之後阿活 rerun

訂金幾多

隻沙漠bat派貨應該好多人單賣
我估到時黑超2千幾 batman1千

如果吖活再撚狗啲
到時出貨 一個盒裝曬2隻
睇你點賣另一隻一係自己無盒 一係人地唔要盒收另一隻

呀活真係好撚癲,重用二個模,頭都唔洗改,轉個色又賺到仆街

睇埋套戲先再決定

黑超幾時改返好個頭呀dllm

坐等紅超rerun

不嬲都係咁幾時見過set分開兩個盒

阿活：開訂又唔滿意

今次抵比

又有曾經神物成過街老鼠

你諗下好啦

咁都唔知點同人夾好

分開2隻訂得1千 唔是個個隻入
1set就個個硬食2隻訂1500

啊活

沖了
sb 3090
下年年尾

前幾日仲見有人放3500

有冇人想夾我想要黑超only

幻視再死多次 好似？

啲人咁快訂左
日日捕住20樓

出貨call條友黎攞batman？

大師又喺fb𨳒

猴活計數無死錯人

附近返工咪得

新set是TMS038

Mms無野好出

咁耐先派 到時都唔知搵唔搵到條友

好在紅女巫佢無玩set裝

一定唔會各1600
個個都要黑超

預計派貨期幾時

信大撚 無撚錯人

而家傾定價錢又死
到時個價升跌都會有一邊唔認數

依家連後追都要俾人笑對唔住囉我柒左貴左幾錢追

年半前高J既knightmare，已有紅超，黑超又係純換色，呢set都係唔訂了

唔洗理佢地 你依家慳番好多時間就真

Mms600幾時先到

咁快手開埋訂

再版都要2年
等現貨算 你哋訂多啲先多蟹貨

阿活想捉鬼風柱有危險

如果可以分開訂就好
只係想要黑超人

當年2隻分別幾錢訂價？

唔會 DCEU已經收咗皮

Ben已經唔做 得返Robert就有機會

我諗緊要唔要多隻沙漠蝙蝠如果係嘅可以同你夾

係咪之前果隻一模一樣

出snydeverse

派新野未

我係希望可以令到WB改觀姐其實本身個方向一直都冇乜問題，係WB太短視

Both la利申等陣去訂了

你梗係唔好要 你岩岩先追完
不過佢會唔會過幾日又花式撚狗出單裝架

決定放棄算 再唔係等現先收
入dc不如入sw

我都諗緊想追sw現貨多啲

唔知大唔大機會出埋小丑

非劇透 dc

睇岩左邊款

JL本身係回唔到本
snyder cut budget 70,000,000
70000000 / $15 / 12(個月) = 388888
要有388888個新subscriber sub一年先回到本你估WB有冇信心拍JL2/3？

希望Zack universe 可以靠hbo max重生
華納就唔會認錯架啦 係睇hbo max後面大佬at&t會唔會磅水

親生仔無得輸
反正大把人訂 重唔少人想要黑超
到時有單放沙漠bat又啱價先再諗

要訂嘅我點都要訂一套㗎啦，係到時睇吓放唔放蝙蝠俠出嚟嘅啫

淨係想要沙漠bat不如等下有冇恐慌性拋售

搵人夾算啦 你要兩隻做咩
兩隻一模一樣咁

唔識睇但好似係一樣

係

一模一樣 圖都係用舊圖 加新水印

咁係因為喺Stream 度上啫
如果擺番上戲院會唔會好啲？

所以會出blu-ray

now客都個個月都比錢hbo，有好多收入你我唔知點黎
其實都係睇佢有冇決心同marvel鬥

一定會買買來儲都抵屌

？？？何不食肉糜
當初wb高層就係覺得4個鐘唔掂先搵joss接手剪咋，如果當初wb放手比snyder搞，妥協上3個半鐘版本，可能掂都未頂，但而家一切已經太遲

有心冇力都冇用，dc缺少一個feige

神雕俠侶下星期？
個個星期都2隻 隻雕又要1000訂 今個月收到飽

唔出貨等大家回氣

好撚正呀想入晒成set

On9 仔

佢轉個頭就會排隊架啦

成日覺得佢同嗰個真香嘅大陸仔好似樣

其實佢做乜無啦啦改名
仲有點解讀佢個新名

都好似拎住盒燒味飯

4粒鐘有啲攰, 要分開睇
好彩唔係戲院睇

我都係晚飯前睇個零鐘
食完飯再睇兩個零鐘

唔入哂?
兩隻都好正喎

本身棄緊1/6 無謂又儲番轉頭

FF住佢出1/4肥班雖然無可能

一直等緊 其實想沖p1s

今次兩隻都開中曬我口味

我都FF佢會出1/4肥班，但係佢之後都唔做batman應該冇望
P1S佢同超人都正

宜d野好難講既 佢下套flash都話做番batman
如果套野收得 食住個勢 呼聲大 咩都有可能發生
宜家套zack版都係咁樣先出到街

等通知

成條財路開埋畀佢 如果佢都唔利用 咁真係無計

係就好
講真如果肯正正經經搞落去，DCEU應該可以起死回生

最想佢re埋tactical batsuit，不過出左戈班應該冇咩機會

而家阿活應該拿拿臨拎JL d死貨上返RB、TH

我諗5年内都唔會有JL level既組隊戯

睇反應 想入番輕甲

新個SET 幾時派?

正路應該係黑超同tech suit一set

屌呀hbo go係逼撚爆server定點 個apps黑哂mon

唉我又係十五十六

玩家立場就梗係想沙漠re左先
又一隻神物跌落台

+1 都唔知訂唔訂好

我估jl應該得呢set
琴晚同今朝個個話要 宜家開比你 又話等現貨 我係猴活都唔再開比你地啦 等你地叫春出去食炒價好過

玩到出set裝訂真骨算

我係侯活都re呢隻先，出面炒到三四千起跳

搵人夾好似最好

22年Q4

真
尋晚叫哂春，今日開俾你 個個又呢樣嗰樣
係公司撚下狗好過，又可以玩住sw數下錢

好在無高追
依隻長駐2700好耐

希望冇改良 玩爛再訂又得 得咗

到時有其中一隻供大於求跌到好似homemade咁就唔好睇啦，唔明點解要整set裝

輕甲個頭真心搞唔掂

有無人放bat tactical 個mother box
同問有無副廠出過

咁我都係諗諗先 依兩隻都要咁耐搞唔掂

係咪唔會有戲院上架？

頭雕定頭盔？

我都覺得機會不大，唯一係睇埋外國反應大唔大

舊角色開左模具但之前銷量唔好，如果反應大都可能會出多次成班JL掠多筆同補之前筆數，反而新角色我覺得未必會有

利申:鳩估

早一至半年見過三千心動想追，好彩忍住左

真人頭雕好掂
頭盔其實還好，不過同BVS條粗頸比真係失色好多

真人頭其實好靚，我自己都另外買咗個真人頭，但係個頭盔硬係唔知點解奇奇怪怪咁

講真，你隻隻唔出我都明，屌你點都死埋cyborg 啦

我一陣tg個手藝人你睇 包你話正

所以宜家對joker都無咩希望 宜家個個睇完又話想要xxx 一陣整個新模 開訂比你又話要等咁耐
一係就好似ffh紅藍gg限量rerun 6條友

我覺得係頸位做得太幼出事
其實個眼同口位我覺得JL做得好過BVS，但望埋條頸整體就怪怪地

點解隻隻有rerun，得女巫冇

快啦，我買

真，不過佢同WB反左面機會渺茫

唔知你係咪講緊呢個

頭盔頭都有得執?

座山貓頭雕，一開始睇落都唔係好似
反而期待佢出超人

屌個stand都唔係Synder Cut logo黎嘅

唔係

講緊頭雕頭盔頭要問下thomas

20樓直入

應該係表情影響
超人係咪講緊新髮型未上色戈個?

大家潛意識當左呢套先係電影版

俾埋我得唔得

全部都係環保料

Tg jor

今晚睇完先決定，全部舊模 一年應該派到掛

座山貓個髮型麻麻

近排睇上呢個 但唔知邊個整

講緊座山貓 你依粒係咪yelim油嗰粒？

1SET 難D

你以為DC有SW待遇?

tg左你
上面巴打ben個頭係yelim油

唔怪之得咁熟 座山貓真係幾靚
不過搵yelum搞又煩左啲

*yelim

我ig都見到有個唔錯，但又係唔知邊個整

座山貓個模麻麻 好睇邊個油 比我要番ht好過
反而超人就要換啦

我都想睇

Tg ed

有冇師兄點買闲魚d野

紅超會唔會有現貨出

佢唔再做呢件大褸

因為比你話完佢失戀？

事實陳述 冇褒貶意

你喜啦你咁大支野

罪過🙏🏻罪過🙏🏻我都係改下d語氣
大家開心討論Batman就好了

鬆身褲點都好啲

岩岩碌ig見到 唔知邊間黎

睡衣黎？

應該都係Eleven黎 佢呢件似紙皮 同比較收腰, 細件

情願佢出set裝endgame衫綁新衫做deluxe set，咁就可以有endgame衫又唔驚無人訂新衫

候活聽完一陣挷隻白V

🐻咁款

今日喺銅鑼20th

敗左四隻Cosbaby Far from home GG 同 四粒Box art magnet

肯出Cyborg 咁flash 同 aquaman 堆死貨就實有人買

可能有透

係啦

銅鑼灣點幾兩點果陣大把 阿毛 吹雞碌卡 我聽住佢話要入50張單

rich af

等CA 等到隻GG就到期都未派到我

好威威

So?

唔係驚賣唔到
係賴係同之前買左「限定」版既人交代啫

叻叻

去post到讚佢先

聽日就一個月冇派新貨,我好興奮

連無人機咁簡單都唔派

忍住手未睇。
網上老番質素好差。enjoy 唔到
但睇師兄話now e又得720 p

個畫面係4:3

頂，今日有嘢做，訂唔到首日

係咪交流區啲9up阿叔嚟？

997

998

999

1000